大家搭車見到老人家一定要讓座

收皮喇屌你死廢老 雖然唔係我讓位比你
啲學生妹一見到你就即刻彈起身
唔該都冇聲仲係度眼超超
行動咁不便留返起屋企算撚數喇

收皮喇

下次見到啲老野爭位坐 大大聲講 行動不動就返屋企等死 唔好出街啦

吊佢老母